［六一二］希望大家出現

大家唔好再坐係屋企戇鳩，6月9日連平時政治冷感唔出現嘅人都出咗嚟為香港抗爭 有人甚至乎一家大細都一齊出去 今次已經最後機會啦 自由嘅重要性應該個個人都知，希望大家為呢個雖然唔係好好，但係養育我哋嘅香港出一分力 我明白有人認為點反對都冇用，但係我只想同大家講唔做一定唔成功 做咗有機會成功 就算機會幾微 最少我哋都努力過
最後比一首黎特巴打既歌 鼓勵大家亦都希望大家聽完有所領悟

推上去

推

推！

推上熱門 覺醒啦香港人

六月12我會努力返工 好過